【帶電筒】6月11號晚，請大家帶電筒，保護記者鏡頭！！！！！！！！！

6月9日晚班警犬用電筒照記者鏡頭等記者影唔到佢地做緊乜

6月11號晚大家記得帶電筒咪比班差佬照到記者背光

參考新聞：
【短片】旺角警民者對峙 電筒閃燈互照射 2014/10/18

旺角自今凌晨始，警民通宵對峙至天亮。雙方對抗的方式連日層出不窮，除了雨傘對警棍，剪刀對索帶外，還有閃光燈對手電筒。

昨凌晨4時，警方與示威者在彌敦道與亞皆老街交界處爆發爭執，其間，有示威者用單反相機的外置閃光燈，向多名警員照射，警員則用打開手電筒作「光學還擊」。雙方各不相讓，一度僵持，警員不停大聲命令示威者停止照射。其後，有其他示威者勸止雙方，這場另類對抗才告終結。

黑警已經開始權力過大，連記者都唔比在場咁款，違反國際條例
建議必要時幫記者擋，我地靠佢

有電筒帶電筒
冇都拎個電話出黎開下閃光燈
有時可能就係果一兩秒就救多一位義士

所以我地要帶電筒保護記者

我比連狗限制1個鐘只可以開4個post

請大家幫手傳出去同幫手開post呼籲大家6月11號晚幫手帶電筒！！！！！！

仲要係強光果隻，射盲班仆街

仲有mic

幫手開post傳開去

帶電筒保護記者

幫手傳開去

push

pish